差人先生！

佢話報警喎

係咪要出埋野啊 射埋精啊意思

R痕姐

R狠你都搵個 搵個第二啲女R 啊

佢著左我對西瓜喎🍉

紋哂身, 大家都知咩事啦

唔係開心

哥仔 專重下呀

紋晒身都知咩事啦

係咪要告呀？